新界牛表示，鐵路暫停，但陸路好似暢通

陸路需要幫手

但屯門轉車站有大量狗

見到深井轉上屯公塞緊

葵興巴士站好順利

我食完早餐就番工啦頂你班義士